[聖誕] 平安夜限定

聖誕節平安夜限定，今年會搞倒數聖誕活動
有興趣嘅巴絲快啲報名，只為一齊輕鬆開心玩

想join但怯

放心啦 全部男人 唔會尷尬

全部男人先尷
利申 鍾意女仔

一陣夾你上房

第一次係咪會流血

會流屎